［認真討論］係咪唔應該做好仔？

對上兩次都對另一伴都好好
比人撚到on99

係咪男人愈仆街 女人先會愈鐘意 ？

1. 係

2. 記住 女人全部都係雞 呢句心法口訣

3. 狠狠地去玩女吧

你唔好彩姐
我對對上兩個好好
都俾佢地撚到仆街
一個打我一個偷食
咁係咪我都唔應該咁好⋯⋯

你愈想想得到佢 就愈要証明你唔需要佢

iphone巴個故?

係,player果個

經歷完認真開始有咁既心態

帶眼識人好過啦

係咪唔應該做好女

無話好彩唔好彩
有問過身邊啲女性朋友都係咁答
佢地係鐘意啲男人仆街 若即若離

唔得啦 你唔覆佢一個鐘
佢唔覆番你一日
點玩呀

愛情係盲目

發覺自己好好嘅話 另一半就係仆街嚟 係咪唔應該咁易信人

控制唔到 有時明知係 都仲係會去鐘意佢

但每一次咁樣諗完，遇到下一個都係會繼續仆心仆命去為佢好，因為你真係好愛好愛依個人
我會諗，只係上一個唔值得你對佢好，咁點解要由依個嗰個受返，己所不欲，自己唔鍾意比人撚，點解要撚返人

咁痴線⋯⋯

我明啊 不過我係分咗手睇返轉頭 先知佢係仆街黎

唔鐘意人咪唔鐘意囉
點解咁多人要撚人

錫返

對女人衰d,佢哋先like

請繼續做好仔

Agree

真係不了

世界就係咁殘酷 緊係有啲人咁